iphone8 細黑64係咪全線冇貨？

上兩個禮拜去左csl續無限plan加部iphone8
佢地話上個禮拜會有貨
但係聽日都禮拜日都仲未有電話打嚟叫我去攞機
親身去門市問企門口果個人，佢check都未check就叫我等電話
iphone x都有貨啦，iphone 8仲未有

周街都有貨啦 8

我有部全新 64 黑 (盒有開, 但機冇開過)
$5500
tg: brokerinsurance

破左處但係無抽插過

有部原封未拆 有意tg: